個心好似停左咁

有冇人同男/女朋友鬧交，跟住冷戰左幾日，對方搵返你嗰陣，講返個問題喺度屌你嗰陣，你個心會跳得勁快，成個人標冷汗，定係得我先會咁係咪因為唔想面對

唉一齊加油啦

巴打咩事啊？

唔好冷戰吖，冷冷下就結冰嫁喇

依家破左，佢有搵我，不過一路係到屌我，我都唔知點應佢

分手

咁你有冇真係做錯吖

我俾佢睇到我同我個fd傾我哋之間嘅野，啲對話有啲白，所以應該hurt到佢